{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3002875",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 시계꽃펜션"
    },
    "text": "羊水里最高のペンションである甘酸っぱい雰囲気で有名です。 ここには「聖なる愛」の美しい花言葉を持つ時計の花があります。 愛する人ときれいな思い出を作るのに最適な場所です。 周辺には山や清浄渓谷の水が流れる自然環境が広がっており、自然を満喫することができます。 全客室は個別施設とデッキを備えており、リラックスすることができます。 ゆったりとくつろげる様々なテーマ型庭園も用意されています。 入室の際は22時以降でしたら事前連絡が必要です。 社長の親切と可愛らしいペンションデザイン、静かで癒される環境は、お客様から非常に肯定的なレビューをいただきました。 ペンション内部の施設やサービスの管理も素敵で、宿泊期間中はリラックスできます。 スパとジェットプール、個別バーベキュー設備があり、すべての客室では無線インターネットをご利用いただけます。 暖炉やビームプロジェクトはもちろん、バドミントン場や登山道もあり、様々な活動を楽しむことができます。 庭では季節によって新鮮な野菜まで提供されます。 また、様々なイベントが可能であり、簡単な常備薬も備えております。 駐車も可能で、休養林、樹木園、川、湖などで休息と散歩が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "甘酸っぱい雰囲気で有名なペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別施設とデッキがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の自然環境はどうですか？",
            "answer": "周辺には山や清浄渓谷の水が流れる自然環境が広がっています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "全客室は個別施設とデッキを備えており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな庭園がありますか？",
            "answer": "様々なテーマ型庭園があり、ゆったりとくつろげる空間です。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降の入室の際は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの評判はどうですか？",
            "answer": "お客様からは非常に肯定的なレビューをいただいております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やサービスはどのように管理されていますか？",
            "answer": "社長の親切と可愛らしいデザイン、静かで癒される環境が評価されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな設備やアクティビティがありますか？",
            "answer": "スパやジェットプール、個別バーベキュー設備があり、バドミントン場や登山道もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "庭では季節によって新鮮な野菜まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのイベントはありますか？",
            "answer": "様々なイベントが可能であり、簡単な常備薬も備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな自然スポットがありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、休養林、樹木園、川、湖などで休息と散歩が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 431
    }
}